嚴選每類型你覺得最好睇既一至兩套漫畫

只限漫畫，最多兩套

以下類別由我覺得有既細分得出既結果
所以熱血同運動都特別再分出黎
就大家個人角度將你覺得佢係邊類就放落邊類
所以唔洗指出人地咁分類有錯，完全個人觀點

王道類：
熱血類：
運動類：
感動類：
戀愛類：
後宮類：
恐怖類：
醫療類：
搞笑類：
校園類：
治療類：
科幻類：
懸疑類：
美食類：
機械類：
日常類：
冒險類：

烙印戰士 同埋JoJo

應該屬於冒險類

即係貼出黎自high?

分享下姐
有時可以睇下d人分享d乜冇睇過得閒睇下ma

個人觀感，你覺得係就係

治癒類：惡之華

王道類：我想起來了
熱血類：落第騎士
運動類：刀劍
感動類：tolove
戀愛類：tolove
後宮類：tolove
恐怖類：hunter
醫療類：怪醫芙蘭
搞笑類：妖精的旋律
校園類：日在校園
治療類：浪客行
科幻類：魔法戰爭
懸疑類：bigorder
美食類：東京喰種
機械類：is
日常類：地球防衛少年
冒險類：你的名字

王道類：一拳
熱血類：加旋
運動類：衝鋒21
感動類：鋼鍊fa
戀愛類：
後宮類：
恐怖類：伊藤潤二
醫療類：black jack
搞笑類：
校園類：
治療類：
科幻類：
懸疑類：
美食類：美食的俘虜
機械類：
日常類：
冒險類：hxh

點解突然有套咁正常嘅嘢

醫療類：re0
校園類：re0
科幻類：re0
美食類：re0
機械類：re0

ok?

只限漫畫，最多兩套

以下類別由我覺得有既細分得出既結果
所以熱血同運動都特別再分出黎
就大家個人角度將你覺得佢係邊類就放落邊類
所以唔洗指出人地咁分類有錯，完全個人觀點

王道類：火影
熱血類：一拳
運動類：衝鋒21 排球少年
感動類：那朵花
戀愛類：
後宮類：
恐怖類：
醫療類：
搞笑類：
校園類：
治療類：
科幻類：
懸疑類：
美食類：日式麵包王
機械類：
日常類：
冒險類：

龍珠

我覺得耕田幾治癒

都有幾套正常

恐怖類 砸扁你 同埋 尋找身體

王道類：火影
熱血類：
運動類：衝鋒21
感動類：
戀愛類：白相2
後宮類：
恐怖類：巨人,寄生獸
醫療類：
搞笑類：監獄校園,齊木
校園類：
治療類：
科幻類：
懸疑類：GOSICK,我不在的街道
美食類：食戟
機械類：00
日常類：銀之匙
冒險類：

另加
邪道類：死筆
生存遊戲類：未來日記

怪醫芙蘭正 不過覺得恐怖類伊藤潤二或者楳圖一雄正d

戰爭歷史劇情類：火鳳

你d日常都好特別下

蠟筆小新同多啦a夢

科幻類：新網球王子
格鬥類：新網球王子
搞笑類：新網球王子

認真答

王道類：死神
熱血類：排球
運動類：es21
感動類：花名
戀愛類：神知
後宮類：神知
恐怖類：無
醫療類：無
搞笑類：櫻花莊
校園類：櫻花莊
治療類：re0
科幻類：魯魯修
懸疑類：命運石之門
美食類：食戟
機械類：魯魯修
日常類：ngnl
冒險類：re0

王道類：Hunter
熱血類：古惑仔
運動類：slam dunk
感動類：
戀愛類：
後宮類：草莓
恐怖類：
醫療類：
搞笑類：稻中
校園類：
治療類：
科幻類：gantz
懸疑類：
美食類：美食的俘虜
機械類：
日常類：叮噹
冒險類：達爾大冒險

王道類：
熱血類：
運動類：
感動類：school days
戀愛類：school days
後宮類：school days
恐怖類：
醫療類：
搞笑類：
校園類：school days
治療類：school days
科幻類：re:0
懸疑類：re:0
美食類：東京喰種
機械類：
日常類：
冒險類：re:0

砸扁你真係好多人有睇

熱血類：加旋
感動類：加旋
搞笑類：加旋
冒險類：加旋

all:粉俠傳

其實有冇人睇過無限住人,幾好睇。我幾鍾意武士漫畫,例如浪客劍心,銀魂,鬼眼狂刀,蟲奉行之類。同冇同好?

唔想鳩攝一D自已睇過既入去

原來真係有人鍾意我啲fd都話好撚中二

武士漫畫必睇浪客行

王道類：靈能 一拳
熱血類：單車
運動類：排球
感動類：
戀愛類：周刊少年girl 河合
後宮類：
恐怖類：
醫療類：
搞笑類：grandblue,petty max
校園類：聲之形 高木
治療類：四葉
科幻類：輪迴的花瓣
懸疑類：巨人
美食類：
機械類：
日常類：四葉
冒險類：hxh

王道類：ONE PIECE
熱血類：BECK, 花牌情緣
運動類：王牌投手 振臂高揮, 花牌情緣
感動類：BECK, RAINBOW(唔識分咩類..)
戀愛類：擁抱春天的羅曼史, 戀愛情結
後宮類：
恐怖類：
醫療類：
搞笑類：不良仔與眼鏡妹, SKET DANCE
校園類：不良仔與眼鏡妹
治療類：義呆利APH
科幻類：犬夜叉
懸疑類：
美食類：食戟
機械類：
日常類：南家三姊妹
冒險類：特極囚犯(冒險掛..), JoJo的奇妙冒險

鬥智類?： 賭博默示錄, ONE OUTS

法國呢個post 好多人唔知咩叫科學幻想

美食 除左食戟真條諗唔到

迷宮飯
孤獨的美食家

你係有料就攞套出黎打我對家囉垃圾

識貨 確實幾搞笑下

魔法戰爭世界第一

我覺得我依個表已經做得相當精準

動畫黎講感動類擺迷家好d

我睇到is load左係動畫list 漫畫諗起桂正和果套

唔想屈人機, 要比啲生存空間伏作

王道類：one piece
熱血類：one piece
運動類：衝鋒21
感動類：未閒花名
戀愛類：四月是你的慌言
後宮類：食戟之靈
恐怖類：伊藤潤二
醫療類：黑傑克
搞笑類：笨測
校園類：食戟之靈
治療類：Angel beats!
科幻類：鋼鍊
懸疑類：死亡筆記
美食類：食戟之靈
機械類：超塞F
日常類：櫻花莊
冒險類：齊木楠雄

王道類：坂本
熱血類：拳願阿修羅 , 家庭教師 Hitman reborn
運動類：拳願阿修羅
感動類：鬼父
戀愛類：政宗的復仇
後宮類：To love
恐怖類：東京喰種
醫療類：鬼父
搞笑類：齊木.野崎
校園類: 鬼父
治療類：New Game?
科幻類：魔法少女伊莉亞
懸疑類：東京喰種(極高質)
美食類：東京喰種(極高質)
機械類：ULTRAMAN*** (極高質)
日常類：田中,小埋
冒險類：東京喰種 (極高質)

王道類：ONE PIECE
熱血類：ONE PIECE
運動類：棋魂
感動類：四月
戀愛類：I"s , LAST GAME
後宮類：TO LOVE
恐怖類：粉俠傳
醫療類：
搞笑類：齊木
校園類：月刊少女
治療類：夏目友人帳
科幻類：
懸疑類：金田一 , 柯南
美食類：食戟
機械類：
日常類：美術部
冒險類：ONE PIECE

膠都廢事俾 你自己好好反省下

恐怖類: 機甲寶

入樽竟然得1個有揀

有套可能少人睇
華麗咖哩食桌，佢後面d食譜係真係好正

巴打你感動係乜位

王道類：
熱血類：
運動類：
感動類：
戀愛類：草莓100% , 堀與宮村
後宮類：
恐怖類：
醫療類：
搞笑類：黑社會的超能力女兒
校園類：校園迷糊大王 , 四葉遊戲 , H2
治療類：
科幻類：
懸疑類：monster
美食類：小松的俘虜
機械類：Gundam The Origin
日常類：
冒險類：

係,仲有浪客行,唔鬼記得左

入樽E D 唔洗講啦

咁經典

王道類：死神(千年血戰篇前)
熱血類：銀魂
運動類：網球王子
感動類：銀魂
戀愛類：人渣的本願
後宮類：
恐怖類：屍體派對
醫療類：
搞笑類：銀魂 月刊少女野崎君
校園類：月刊少女野崎君 暗殺教室
治療類：夏目友人帳 白熊咖啡室
科幻類：死神筆記 K
懸疑類：黑執事 柯南
美食類：
機械類：魯魯修
日常類：月刊少女野崎君
冒險類：

王道類：鋼之鍊金術師
熱血類：棋靈王
運動類：衝鋒21
感動類：加旋
戀愛類：月L生死戀
後宮類：Discipline
恐怖類：黑暗聖經
醫療類：最上醫生
搞笑類：銀魂
校園類：龍與虎
治療類：最終進化少年
科幻類：新網球王子
懸疑類：迷家
美食類：聖痕鍊金士
機械類：革命機
日常類：銀魂
冒險類：One Piece

王道類：OP
熱血類：JOJO / 一拳超人
運動類：衝鋒21
感動類：深夜食堂
戀愛類：家有女友 / 寄宿學校的茱麗葉
後宮類：源君物語
搞笑類：黑社會的超能力女兒 / 女刊少女
校園類：我的英雄學院
治療類：深夜食堂
科幻類：幻覺再來一次
懸疑類：死亡筆記?

王道類：銀魂
熱血類：銀魂
運動類：網球王子
感動類：銀魂
戀愛類：中二病
後宮類：IS
恐怖類：
醫療類：黑傑克
搞笑類：銀魂
校園類：校園迷湖大王
治療類：點兔
科幻類：
懸疑類：金田一
美食類：日式麵包王
機械類：高達08小隊
日常類：銀魂
冒險類：貯金大冒險 (細個睇超正)

銀魂萬歲

分類亂咁黎

終於見到有bl

我又玩下, 漫畫only

王道類：入樽
熱血類：海難三部曲
運動類：one outs
感動類：貓狗果d
戀愛類：清水銀色鑽石
後宮類：櫻蘭
恐怖類：大塚英志
醫療類：孤島診療所
搞笑類：限制級殺手
校園類：Eva
治療類：石黑正數
科幻類：硬派星野之宣
懸疑類：搜狼
美食類：吉永史
機械類：貮瓶勉
日常類：橫濱購物紀
冒險類：向達大冒險
鬥智類：本格派liar game

日常類：地球防衛少年

好似比較少人睇醫龍
其實佢除左醫療方面，佢d政治都好緊湊

王道類：re
熱血類：
運動類：
感動類：clannad
戀愛類：
後宮類：
恐怖類：
醫療類：black jack
搞笑類：齊木楠雄的災難
校園類：好想告訴你
治療類：
科幻類：re
懸疑類：
美食類：日式麵包王
機械類：
日常類：乾物妹小埋
冒險類：寵物小精靈

Last Game One piece 食戟

戀愛類：戀愛的雙馬尾

認真：崛與宮村

王道類：Overlord（無容置疑
熱血類：衝鋒21（唔夠侯
運動類：網球王子（前半段仲係打緊波
感動類：棋靈王、鋼鍊（成長首選
戀愛類：螢火之森（短短的
純後宮：沒有印象
小小後宮：無職轉生、overlord
恐怖類：蟲師（現實太殘酷
醫療類：黑傑黑（外科）、蟲師（心病
搞笑類：加旋（童年
校園類：棋靈王（x（一點點啦
治療類：蟲師（先痛苦後治癒，夠堅強先睇得完
科幻類：罪惡王冠
懸疑類：柯南（還有其他嗎
美食類：日式面包王
機械類：高達系列（自行解決
日常類：棋靈王（x（算是吧
冒險類：One piece（你懂的
鬥智類：魯魯修（推

王道類：鋼鍊 浪客行
熱血類：海賊王 火影
運動類：衝鋒21 slam dunk
感動類：加旋 浪客劍心
戀愛類：
後宮類：
恐怖類：巨人
醫療類：醫龍
搞笑類：聖哥傳
校園類：惡魔奶爸
治療類：賭博默示錄 噬謊者
科幻類：world trigger 拳願阿修羅
懸疑類：
美食類：
機械類：
日常類：自殺島 holyland
冒險類：驅魔少年

不能歸類：
蟲奉行
特極囚犯
真實帳號
王者天下
英雄學院
鬼滅之刃

醫龍好撚正喎
我都有mark低

睇住開司折墮好治療